林書豪代言COACH，宣傳照被網民恥笑老土

近日，林書豪被美國名牌COACH選為品牌男士系列的代言人，正式晉身為時尚咖，但釋出的宣傳照卻讓網友看不懂：「是走鄉村農民風嗎？」

舊照黎架 當年佢耕田個陣d相黎

黃到

其實唔加黃色濾鏡好睇好多
豪哥係咪俾人整蠱

大鄉里出城、鄉下黨書記

背景都好有問題

試吓key個鬼佬樣落去即刻件事唔同晒

支那狗係咁

邊有加
果幾張係美國山火果陣影

原來係咁
好心佢就入返去室內影

有冇米七？

佢個樣本身都係
大陸中年農民feel

50-60年代上山下鄉班友咁款

咁似上古年代有個人又係鳩襯啲名牌成日自拍嗰條友嘅

經典

1970s中國農村知青

點解？

又一個奶共就變柒既例子

豪哥本身個樣都好似比人整蠱

林同志，今年的豆芽發了沒？

影到佢150

完美示範陳冠希同外賣仔張相，天生個樣著唔起就真係著唔起

等睇有人key edc個樣止去